韓狗一日暴增53宗確診 已破100大關

SEOUL, Feb. 20 (Yonhap) -- South Korea reported its first death from the new coronavirus on Thursday, with 53 new cases of the coronavirus confirmed in a single day to bring the total here to 104.

CLS
首都

唔封關都估到周街支那人同武漢人
而且寒帶天氣一定爆得勁過泰國